唔該唔好再出相關連儂牆突發post叫人出黎

其實係咪放暑假無野做周圍玩
連重點都搵唔到
好聽叫遍地開花
難聽叫無重點
十鳩幾萬個post叫你地唔好守要即走
仲出post做乜
你要起無人阻止
但係唔好搞到重要post沉底

唔係屌人就叫分化
當兄弟開始偏離軌道就屌返佢去正道
咪濫用各有各做

推！重要！七大訴求 缺一不可！

當然我有留意到比起琴日少左好多
我諗係民陣吹雞關係
但係唔好浪費手足體力
政府玩緊群眾鬥群眾呢招
你唔好開個伏出黎比人中